msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pyfa-l10n\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-25 22:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-25 22:25+0800\n"
"Last-Translator: CopyLiu <copyliu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.net\n"

#: eos/db/gamedata/attribute.py:29
#: eos/db/gamedata/effect.py:28
#: eos/db/gamedata/metaGroup.py:33
#: eos/db/gamedata/metaGroup.py:34
msgid "invtypes_en.typeID"
msgstr "invtypes_zh.typeID"

#: eos/db/gamedata/category.py:27
msgid "invcategories_en"
msgstr "invcategories_zh"

#: eos/db/gamedata/group.py:27
msgid "invgroups_en"
msgstr "invgroups_zh"

#: eos/db/gamedata/group.py:33
msgid "invcategories_en.categoryID"
msgstr "invcategories_zh.categoryID"

#: eos/db/gamedata/item.py:29
msgid "invtypes_en"
msgstr "invtypes_zh"

#: eos/db/gamedata/item.py:38
#: eos/db/gamedata/marketGroup.py:33
msgid "invmarketgroups_en.marketGroupID"
msgstr "invmarketgroups_zh.marketGroupID"

#: eos/db/gamedata/item.py:40
msgid "invgroups_en.groupID"
msgstr "invgroups_zh.groupID"

#: eos/db/gamedata/marketGroup.py:27
msgid "invmarketgroups_en"
msgstr "invmarketgroups_zh"

#: gui/additionsPane.py:38
msgid "Additions"
msgstr "附加"

#: gui/additionsPane.py:59
#: gui/additionsPane.py:71
msgid "Drones"
msgstr "无人机"

#: gui/additionsPane.py:60
#: gui/additionsPane.py:71
#: gui/implantView.py:95
msgid "Implants"
msgstr "植入体"

#: gui/additionsPane.py:61
#: gui/additionsPane.py:71
msgid "Boosters"
msgstr "助推器"

#: gui/additionsPane.py:64
#: gui/additionsPane.py:71
msgid "Projected"
msgstr "预计"

#: gui/additionsPane.py:67
#: gui/additionsPane.py:71
#: gui/gangView.py:402
msgid "Fleet"
msgstr "舰队"

#: gui/bitmapLoader.py:93
msgid "Missing icon file: {0}"
msgstr "缺少图标文件 {0}"

#: gui/builtinContextMenus/ammoPattern.py:24
msgid "Set {0} as Damage Pattern"
msgstr "设{0}为伤害类型"

#: gui/builtinContextMenus/ammoPattern.py:24
#: gui/builtinContextMenus/itemStats.py:16
#: gui/builtinContextMenus/marketJump.py:25
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: gui/builtinContextMenus/damagePattern.py:18
#: gui/patternEditor.py:47
#: gui/patternEditor.py:254
msgid "Selected Ammo"
msgstr "所选的弹药"

#: gui/builtinContextMenus/damagePattern.py:19
#: gui/patternEditor.py:254
msgid "Uniform"
msgstr "统一"

#: gui/builtinContextMenus/droneSplit.py:16
msgid "Split {0} Stack"
msgstr "分割{0}"

#: gui/builtinContextMenus/droneSplit.py:30
msgid "Select Amount"
msgstr "选择数量"

#: gui/builtinContextMenus/factorReload.py:16
msgid "Factor in Reload Time"
msgstr "重填时间因子"

#: gui/builtinContextMenus/itemStats.py:16
msgid "{0} Stats"
msgstr "统计:{0}"

#: gui/builtinContextMenus/marketJump.py:25
msgid "{0} Market Group"
msgstr "市场分组:{0}"

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoPicker.py:75
msgid "{0}Damage"
msgstr "伤害:{0}"

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoPicker.py:102
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoPicker.py:127
msgid "Long Range"
msgstr "远程"

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoPicker.py:138
#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoPicker.py:157
#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoPicker.py:172
#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoPicker.py:194
msgid "More Damage"
msgstr "更多伤害"

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoPicker.py:150
#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoPicker.py:182
msgid "Less Damage"
msgstr "更少伤害"

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoPicker.py:161
msgid "Short Range"
msgstr "近程"

#: gui/builtinContextMenus/project.py:19
msgid "Project {0} onto Fit"
msgstr "添加{0}到装配"

#: gui/builtinContextMenus/whProjector.py:15
msgid "Add System Effects"
msgstr "添加星系(虫洞)影响"

#: gui/builtinGraphs/fitDps.py:35
msgid "Target Angle (degrees)"
msgstr "目标角度 （度）"

#: gui/builtinGraphs/fitDps.py:36
msgid "Distance to Target (km)"
msgstr "距离目标(km)"

#: gui/builtinGraphs/fitDps.py:37
msgid "Target Signature Radius (m)"
msgstr "目标信号半径(m)"

#: gui/builtinGraphs/fitDps.py:38
msgid "Target Velocity (m/s)"
msgstr "目标速度(m/s)"

#: gui/builtinPreferenceViews/dummyView.py:25
msgid "Dummy"
msgstr "Dummy"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:14
msgid "Pyfa Global Options"
msgstr "Pyfa 全局选项"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:39
msgid "Use global character"
msgstr "使用全局角色"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:42
msgid "Use global damage pattern"
msgstr "使用全局伤害类型"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:45
msgid "Factor in reload time"
msgstr "重填时间因子"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:50
msgid "Default character:"
msgstr "默认角色: "

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:65
msgid "Proxy settings"
msgstr "代理设置"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:74
msgid "Mode:"
msgstr "模式："

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:78
msgid "No proxy"
msgstr "无代理"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:78
msgid "Auto-detected proxy settings"
msgstr "自动检测代理服务器设置"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:78
msgid "Manual proxy settings"
msgstr "手动代理设置"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:94
msgid "Addr:"
msgstr "地址："

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:102
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:113
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:134
msgid "Auto-detected: "
msgstr "自动检测："

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGlobalPreferences.py:120
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:32
msgid "Capacitor"
msgstr "电容"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:67
msgid " GJ"
msgstr "GJ"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:72
#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:142
msgid "Lasts "
msgstr "持续时间"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:142
msgid "Stable: "
msgstr "稳定："

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:33
msgid "Firepower"
msgstr "火力"

#: gui/builtinStatsViews/priceViewFull.py:50
#, python-format
msgid "Prices update retry in: %d seconds"
msgstr "在 %d 秒重试更新价格"

#: gui/builtinStatsViews/priceViewFull.py:56
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: gui/builtinStatsViews/priceViewFull.py:110
msgid "Updating prices..."
msgstr "正在更新价格..."

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:38
msgid "Recharge rates"
msgstr "维修速率"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:63
msgid "Passive shield recharge"
msgstr "被动回盾"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:63
msgid "Active shield boost"
msgstr "主动修盾"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:63
msgid "Armor repair amount"
msgstr "装甲维修量"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:63
msgid "Hull repair amount"
msgstr "结构修理量"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:44
msgid "Resistances"
msgstr "抗性"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:59
#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:209
msgid "( Effective HP: "
msgstr "(有效 HP:"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:85
msgid "Electromagnetic resistance"
msgstr "电磁抗性"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:85
msgid "Thermal resistance"
msgstr "热能抗性"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:85
msgid "Kinetic resistance"
msgstr "动能抗性"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:85
msgid "Explosive resistance"
msgstr "爆炸抗性"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:92
msgid "EHP"
msgstr "有效HP"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:93
#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:156
msgid "Click to toggle between effective HP and raw HP"
msgstr "点击在有效HP和原始HP间切换"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:104
msgid "Shield resistance"
msgstr "护盾抗性"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:104
msgid "Armor resistance"
msgstr "装甲抗性"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:104
msgid "Hull resistance"
msgstr "结构抗性"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:104
msgid "Incoming damage pattern"
msgstr "伤害类型"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:210
#, python-format
msgid "Effective: %d HP"
msgstr "有效: %d HP"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:212
msgid "( Raw HP: "
msgstr "（原始 HP："

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:213
#, python-format
msgid "Raw: %d HP"
msgstr "原始： %d HP"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:37
msgid "Resources"
msgstr "基本属性"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:64
msgid "Turret hardpoints"
msgstr "炮台位"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:64
msgid "Launcher hardpoints"
msgstr "发射架"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:64
msgid "Drones active"
msgstr "已激活无人机"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:64
msgid "Calibration"
msgstr "校准值"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:89
msgid "PowerGrid"
msgstr "能量栅格"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:89
msgid "Drone bay"
msgstr "无人机挂仓"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:89
msgid "Drone bandwidth"
msgstr "无人机带宽"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:121
msgid " tf"
msgstr "tf"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:121
msgid " MW"
msgstr "MW"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:121
msgid " mbit/s"
msgstr "Mbit/s"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:32
msgid "Targeting && Misc"
msgstr "锁定系统 && 其他"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:54
msgid "Targets"
msgstr "锁定目标数"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:55
msgid "Range"
msgstr "锁定距离"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:56
msgid "Scan res."
msgstr "扫描分辨率"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:57
msgid "Sensor str."
msgstr "感应强度"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:58
msgid "Drone range"
msgstr "无人机控制距离"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:78
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:79
msgid "Align time"
msgstr "转向时间"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:80
msgid "Signature"
msgstr "信号半径"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:81
msgid "Warp Speed"
msgstr "跃迁速度"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:82
msgid "Cargo"
msgstr "货舱容量"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:125
msgid "Lock Times"
msgstr "锁定时间"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:133
#, python-format
msgid "Type: %s - %.1f"
msgstr "类型: %s - %.1f"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:135
#, python-format
msgid "Probe Size: %.3f"
msgstr "探针大小： %.3f"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:137
#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py:145
#, python-format
msgid "Max Warp Distance: %.1f AU"
msgstr "最大跃迁距离: %.1f AU"

#: gui/builtinViews/fleetView.py:15
#: gui/chromeTabs.py:186
#: gui/multiSwitch.py:38
msgid "Empty Tab"
msgstr "空标签"

#: gui/characterEditor.py:38
msgid "pyfa: Character Editor"
msgstr "pyfa： 人物编辑器"

#: gui/characterEditor.py:87
#, python-format
msgid "%s character"
msgstr "%s 人物"

#: gui/characterEditor.py:105
#: gui/characterEditor.py:297
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: gui/characterEditor.py:111
msgid "API"
msgstr "API"

#: gui/characterEditor.py:130
#: gui/characterEditor.py:180
#: gui/characterEditor.py:227
#: gui/characterEditor.py:265
#: gui/characterEditor.py:373
#: gui/characterEditor.py:468
#: gui/gangView.py:278
#: gui/gangView.py:281
#: gui/gangView.py:285
#: gui/gangView.py:288
#: gui/gangView.py:292
#: gui/gangView.py:295
#: gui/gangView.py:302
#: gui/gangView.py:304
#: gui/gangView.py:306
msgid "All 0"
msgstr "全部0级"

#: gui/characterEditor.py:130
#: gui/characterEditor.py:180
#: gui/characterEditor.py:227
#: gui/characterEditor.py:265
#: gui/characterEditor.py:373
#: gui/characterEditor.py:468
msgid "All 5"
msgstr "全部5级"

#: gui/characterEditor.py:199
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: gui/characterEditor.py:205
#: gui/fleetBrowser.py:283
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: gui/characterEditor.py:228
msgid " bases are belong to us"
msgstr " bases are belong to us"

#: gui/characterEditor.py:254
#: gui/fleetBrowser.py:282
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: gui/characterEditor.py:293
msgid "Skill"
msgstr "技能"

#: gui/characterEditor.py:294
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: gui/characterEditor.py:298
msgid "Levels"
msgstr "等级"

#: gui/characterEditor.py:316
msgid "Not learned"
msgstr "没有学习"

#: gui/characterEditor.py:317
msgid "Unlearn"
msgstr "忘掉"

#: gui/characterEditor.py:322
#: gui/characterEditor.py:357
#: gui/characterEditor.py:388
#, python-format
msgid "Level %d"
msgstr "等级 %d"

#: gui/characterEditor.py:417
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: gui/characterEditor.py:577
msgid "Character"
msgstr "人物"

#: gui/characterEditor.py:621
msgid "Invalid keyID or vCode!"
msgstr "无效的 keyID 或 vCode ！"

#: gui/characterEditor.py:629
msgid "Unable to fetch characters list from EVE API!"
msgstr "无法读取EVE API ！"

#: gui/characterEditor.py:653
#, python-format
msgid "Successfully fetched %s's skills from EVE API."
msgstr "成功从EVE API 读取 %s 的技能。"

#: gui/characterEditor.py:655
#, python-format
msgid "Unable to retrieve %s's skills!"
msgstr "无法获取 %s 的技能 ！"

#: gui/characterSelection.py:35
msgid "Character: "
msgstr "人物: "

#: gui/characterSelection.py:120
msgid "No active fit."
msgstr "未激活装配."

#: gui/characterSelection.py:125
msgid "All prerequisites have been met"
msgstr "已满足所有先决条件"

#: gui/copySelectDialog.py:30
msgid "Select a format"
msgstr "选择一种格式"

#: gui/copySelectDialog.py:33
msgid "EFT"
msgstr "EFT"

#: gui/copySelectDialog.py:33
msgid "EFT (Implants)"
msgstr "EFT(移植)"

#: gui/copySelectDialog.py:33
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: gui/copySelectDialog.py:33
msgid "DNA"
msgstr "DNA"

#: gui/copySelectDialog.py:34
#: gui/copySelectDialog.py:35
msgid "Eve Fitting Tool text format"
msgstr "EFT文本格式"

#: gui/copySelectDialog.py:36
msgid "EvE native XML format"
msgstr "EVE 原生 XML 格式"

#: gui/copySelectDialog.py:37
msgid "A one-line text format"
msgstr "单行文本格式"

#: gui/copySelectDialog.py:38
msgid "Copy to the clipboard using:"
msgstr "将复制到剪贴板中使用："

#: gui/fleetBrowser.py:81
msgid " Copy"
msgstr " 副本"

#: gui/fleetBrowser.py:181
msgid "New Fleet"
msgstr "新的舰队"

#: gui/fleetBrowser.py:184
msgid "New fleet"
msgstr "新的舰队"

#: gui/fleetBrowser.py:194
msgid "Filter list"
msgstr "筛选器列表"

#: gui/fleetBrowser.py:284
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: gui/fleetBrowser.py:417
#, python-format
msgid "%d ships"
msgstr "%d 舰船"

#: gui/fleetBrowser.py:417
#, python-format
msgid "%d ship"
msgstr "%d 船"

#: gui/fleetBrowser.py:418
#, python-format
msgid "Fleet size: %s"
msgstr "舰队规模： %s"

#: gui/gangView.py:148
msgid "Double click to remove booster"
msgstr "双击删除助推器"

#: gui/gangView.py:280
#: gui/gangView.py:287
#: gui/gangView.py:294
#: gui/gangView.py:301
#: gui/gangView.py:303
#: gui/gangView.py:305
msgid "None"
msgstr "无"

#: gui/graphFrame.py:50
msgid "pyfa: Found matplotlib version "
msgstr "pyfa:已存在的matplotlib版本 "

#: gui/graphFrame.py:50
msgid " - activating OVER9000 workarounds"
msgstr " - activating OVER9000 workarounds"

#: gui/graphFrame.py:51
msgid "pyfa: Recommended minimum matplotlib version is 1.0.0"
msgstr "pyfa： 建议最低 matplotlib 版本是 1.0.0"

#: gui/graphFrame.py:54
msgid "Problems importing matplotlib; continuing without graphs"
msgstr "导入 matplotlib 出现问题；“继续”不显示图形"

#: gui/graphFrame.py:205
#, python-format
msgid "Invalid values in '%s'"
msgstr "'%s'中有无效的值"

#: gui/graphFrame.py:208
#: gui/graphFrame.py:216
msgid "upper right"
msgstr "右上"

#: gui/graphFrame.py:256
msgid "Drag a fit into this list to graph it"
msgstr "拖动装配到列表中显示图形"

#: gui/itemStats.py:137
msgid "Description"
msgstr "物品描述"

#: gui/itemStats.py:140
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: gui/itemStats.py:143
msgid "Requirements"
msgstr "要求"

#: gui/itemStats.py:146
msgid "Effects"
msgstr "影响"

#: gui/itemStats.py:150
msgid "Affected by"
msgstr "受"

#: gui/itemStats.py:273
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: gui/itemStats.py:274
msgid "Value"
msgstr "值"

#: gui/mainFrame.py:75
msgid "pyfa - Python Fitting Assistant"
msgstr "pyfa - EVE装配模拟器"

#: gui/mainFrame.py:116
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: gui/mainFrame.py:119
msgid "Ships"
msgstr "舰船"

#: gui/mainFrame.py:236
msgid "pyfa"
msgstr "pyfa"

#: gui/mainFrame.py:238
msgid ""
"\n"
"\n"
"\n"
"Developers: "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"
"开发者: "

#: gui/mainFrame.py:240
msgid ""
"\n"
"\n"
"Additional credits:\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"其他:\n"
"  "

#: gui/mainFrame.py:242
msgid ""
"\n"
"\n"
"License: "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"许可协议: "

#: gui/mainFrame.py:244
msgid " - see included "
msgstr "-请参阅"

#: gui/mainFrame.py:250
msgid "http://www.evefit.org/Pyfa"
msgstr "http://www.evefit.org/Pyfa"

#: gui/mainFrame.py:250
msgid "pyfa home page"
msgstr "pyfa 主页"

#: gui/mainFrame.py:268
msgid "Open One Or More Fitting Files"
msgstr "打开一个或多个装配文件"

#: gui/mainFrame.py:269
msgid "EFT text fitting files (*.cfg)|*.cfg|EvE XML fitting files (*.xml)|*.xml|All Files (*)|*"
msgstr "EFT 装配文件 (*.cfg)|*.cfg|EvE XML 装配文件 (*.xml)|*.xml|所有文件 (*)|*"

#: gui/mainFrame.py:294
msgid "Save Fitting As..."
msgstr "配置另存为..."

#: gui/mainFrame.py:295
msgid "EvE XML fitting files (*.xml)|*.xml"
msgstr "EvE XML 配置文件 (*.xml)|*.xml"

#: gui/mainFrame.py:307
#, python-format
msgid "oops, invalid fit format %d"
msgstr "哎呦，装配格式错啦！%d"

#: gui/mainFrame.py:468
msgid "Save Backup As..."
msgstr "保存备份作为..."

#: gui/mainFrame.py:469
msgid "EvE XML fitting file (*.xml)|*.xml"
msgstr "EvE XML 配置文件 (*.xml)|*.xml"

#: gui/mainMenuBar.py:41
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: gui/mainMenuBar.py:43
#, fuzzy
msgid "&New Tab\tCTRL+T"
msgstr "新标签(&N)\\tCTRL + T"

#: gui/mainMenuBar.py:43
msgid "Open a new fitting tab"
msgstr "打开一个新的配置标签"

#: gui/mainMenuBar.py:44
#, fuzzy
msgid "&Close Tab\tCTRL+W"
msgstr "关闭标签(&C)\\tCTRL + W"

#: gui/mainMenuBar.py:44
msgid "Close the current fit"
msgstr "关闭当前装配"

#: gui/mainMenuBar.py:47
msgid "&Backup fits"
msgstr "备份文件(&B)"

#: gui/mainMenuBar.py:47
msgid "Backup all fittings to a XML file"
msgstr "备份所有装配到XML文件"

#: gui/mainMenuBar.py:48
#, fuzzy
msgid "&Import\tCTRL+O"
msgstr "导入(&I)\\tCTRL + O"

#: gui/mainMenuBar.py:48
msgid "Import a fit into pyfa."
msgstr "导入装配到pyfa"

#: gui/mainMenuBar.py:49
#, fuzzy
msgid "&Export\tCTRL+S"
msgstr "导出(&E)\\tCTRL + S"

#: gui/mainMenuBar.py:49
msgid "Export the fit to another format."
msgstr "将配置导出到另一种格式。"

#: gui/mainMenuBar.py:57
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#: gui/mainMenuBar.py:63
msgid "&To Clipboard"
msgstr "到剪贴板(&T)"

#: gui/mainMenuBar.py:63
#, fuzzy
msgid "\tCTRL+C"
msgstr "\\tCTRL+C"

#: gui/mainMenuBar.py:64
msgid "&From Clipboard"
msgstr "从剪贴板(&F)"

#: gui/mainMenuBar.py:64
#, fuzzy
msgid "\tCTRL+V"
msgstr "\\tCTRL+V"

#: gui/mainMenuBar.py:65
msgid "Export a fit to the clipboard"
msgstr "将配置导出到剪贴板"

#: gui/mainMenuBar.py:66
msgid "Import a fit from the clipboard"
msgstr "从剪贴板中导入一个配置"

#: gui/mainMenuBar.py:70
msgid "&Window"
msgstr "窗口(&W)"

#: gui/mainMenuBar.py:72
#, fuzzy
msgid "&Character Editor\tCTRL+E"
msgstr "人物编辑器(&C)\\tCTRL+E"

#: gui/mainMenuBar.py:76
#, fuzzy
msgid "Damage Pattern Editor\tCTRL+D"
msgstr "伤害编辑器?\\tCTRL + D"

#: gui/mainMenuBar.py:87
#, fuzzy
msgid "Preferences\tCTRL+P"
msgstr "首选项\\tCTRL + P"

#: gui/mainMenuBar.py:94
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: gui/mainMenuBar.py:98
msgid "Open Widgets Inspect tool"
msgstr "打开窗口小部件检查工具"

#: gui/patternEditor.py:33
msgid "Damage Pattern Editor"
msgstr "伤害编辑器"

#: gui/patternEditor.py:81
#, python-format
msgid "%s pattern"
msgstr "%s 模式"

#: gui/patternEditor.py:163
#, python-format
msgid "%s patterns %s clipboard"
msgstr "%s 模式 %s 剪贴板"

#: gui/patternEditor.py:304
msgid "Name already used, please pick another"
msgstr "名称已经请使用，请重新选择"

#: gui/patternEditor.py:308
msgid "Invalid name."
msgstr "无效的名称。"

#: gui/patternEditor.py:357
msgid "Patterns imported from clipboard"
msgstr "从剪贴板中导入模式"

#: gui/patternEditor.py:359
msgid "Could not import from clipboard"
msgstr "无法从剪贴板导入"

#: gui/patternEditor.py:364
msgid "Patterns exported to clipboard"
msgstr "导出到剪贴板"

#: gui/PFSearchBox.py:19
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: gui/preferenceDialog.py:28
msgid "pyfa - Preferences"
msgstr "pyfa - 首选项"

#: gui/shipBrowser.py:849
msgid "No matching results."
msgstr "没有匹配的结果。"

#: service/character.py:95
#, fuzzy
msgid "New Character"
msgstr "人物"

#~ msgid "Hardpoints"
#~ msgstr "安装位"

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "已激活"

#~ msgid "Points"
#~ msgstr "点"
